Poly 解封 仲唔湧入去救人？ 俾校方先搵到同交俾狗無分別

Poly 一定出賣學生資料俾狗 走到都秋後算帳
所以要儘快入去檢查隨意門有冇被發現

出面咁多甜post 引哂風向 無人理隨意門了！！！

Push

咪on la,校方要搵一早搵到啦

咁你入去掩護都得架啫

推呀

推

要人

poly 都冇晒人，走晒了

仲搵咩？

遺下左既隨意門